［721唔見人］黨鐵明天下午3時起關閉元朗站

港鐵明天下午3時起關閉元朗站 將提供免費接駁巴士來往元朗站至朗屏站。

永久封

黨鐵前線好黃

日歷係咪冇咗721

鏗鏘集整左條片講套丁，原來係專業清算師做把關, 你班鄉黑都有今日，60萬賣到1000萬，中間食埋食埋幾多水黎揾黑社會打人

支持下rthk同專業清算師啦

燒一燒佢好食啲

錯post

推